我最喜愛的抗爭手段選舉

今次運動抗爭手段層出不窮，
有和你飛 遊行 勇武 連儂場 長者圖 人肉鏈 提走現金塞交通等等
個人特別喜歡每晚十點成班痴線佬吶喊
反映現會現況的病態縮影
不平則鳴
呢種聲音應該持續喚醒成班裝睡的人